點解會有交通堵塞?

點解入機場咁多車，但係都可以好順? 塞車個原因係咪因為有好多好多車?
錯! 如果有好多好多車，但係每架車均速，唔cut線，係唔會塞車，所以點解咁多車要入機場，北大嶼山公路都係好順。

咁點解第一次和你塞，會咁塞，因為有一兩條線有車停左係道，咁車一cut 線，就會有個traffic jam ge wave 整左出黎，慢慢就會塞車。亦都解釋點解on9大陸成日塞車，因為個個都係咁cut線，所以本身已經多車，再加上係咁cut線，咁就會塞到pk。

所以點解屯公一有交通意外，就算係一條線，都塞到仆晒街。

學術結論，如果要窒，係咁cut線，或者block其中一條線，或者時快時慢，夠車就會有traffic jam。如果要順，唔好cut線，均速行。

好多巴士停係旺角 同我爆晒啲車太佢！

嘩，好暴力

好可怕